如何拒絕保險界朋友既friend request ?

已經供緊兩份，佢都唔肯收手，點算呀

有乜好問 抵你做水魚

～答佢買左囉

你同佢講，你回返啲比我啦，買感多份有咩用，想你死？